寫生日卡係咪一件好多餘嘅事

想收生日卡 係一份心意嚟
唔撚想收 張卡要嚟冇撚用

如果入面得句生日快樂，係

如果係有一堆字呢

有一堆字好好多，最少有成為回憶嘅潛力
但內容就好考落筆條友嘅文筆同有冇放對方係心到

又投乜春呀 討論咪討論囉 咁又投一餐

樓主戇撚鳩
樓主好撚戇鳩

我好明白 你都係唔想見到投票post啫
你返返入去你老母個臭閪到 咁咪唔駛再見到呢啲post囉

樓主唔提起，我都唔記得有生日卡呢樣嘢

傻閪 叫人返老母閪到好威呀